\documentclass[a4paper,11pt]{jreport}
\input{01_nara_syuron_preamble}
\begin{document}
\appendix
\chapter{数値例}\label{数値例_全結果}
\begin{sidewaystable}
  \centering
  \caption{従来手法における並列弾性マルチスケールシミュレーションの解析時間の内訳と加速率}
  \label{解析時間_従来手法_弾性}
  \scalebox{0.8}[0.8]{
  \begin{tabular}{cc||rrrrrrrrr}
    \hline
    \multicolumn{2}{c||}{node}                & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{1}  & \multicolumn{1}{c}{1}  & \multicolumn{1}{c}{1}  & \multicolumn{1}{c}{2}   & \multicolumn{1}{c}{4}   \\
    \multicolumn{2}{c||}{CPU/node}            & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{2} & \multicolumn{1}{c}{4} & \multicolumn{1}{c}{8} & \multicolumn{1}{c}{16} & \multicolumn{1}{c}{32} & \multicolumn{1}{c}{64} & \multicolumn{1}{c}{64}  & \multicolumn{1}{c}{64}  \\
    \multicolumn{2}{c||}{並列数}       & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{2} & \multicolumn{1}{c}{4} & \multicolumn{1}{c}{8} & \multicolumn{1}{c}{16} & \multicolumn{1}{c}{32} & \multicolumn{1}{c}{64} & \multicolumn{1}{c}{128} & \multicolumn{1}{c}{256} \\ \hline\hline
    \multirow{3}{*}{解析時間{[}sec{]}}   & ミクロ解析 & 4.10×10${}^\text{4}$              & 2.10×10${}^\text{4}$              & 1.10×10${}^\text{4}$              & 9.12×10${}^\text{3}$              & 4.90×10${}^\text{3}$               & 3.05×10${}^\text{3}$               & 1.65×10${}^\text{3}$               & 1.01×10${}^\text{3}$                & 6.11×10${}^\text{2}$                \\
                                     & マクロ解析 & 1.54×10${}^\text{1}$              & 1.06×10${}^\text{1}$              & 5.84                  & 3.67                  & 1.79                   & 1.14                   & 0.504                  & 0.336                   & 0.362                   \\
                                     & 合計    & 4.10×10${}^\text{4}$              & 2.10×10${}^\text{4}$              & 1.10×10${}^\text{4}$              & 9.12×10${}^\text{3}$              & 4.90×10${}^\text{3}$               & 3.05×10${}^\text{3}$               & 1.65×10${}^\text{3}$               & 1.01×10${}^\text{3}$                & 6.12×10${}^\text{2}$                \\ \hline
    \multirow{2}{*}{合計に対する割合{[}-{]}} & ミクロ解析 & 99.96                 & 99.95                 & 99.95                 & 99.96                 & 99.96                  & 99.96                  & 99.97                  & 99.97                   & 99.94                   \\
                                     & マクロ解析 & 0.03756               & 0.05047               & 0.05309               & 0.04023               & 0.03651                & 0.03749                & 0.03051                & 0.03321                 & 0.05917                 \\ \hline
    \multirow{3}{*}{加速率}             & ミクロ解析 & 1.00                  & 1.95                  & 3.73                  & 4.50                  & 8.37                   & 13.4                   & 24.8                   & 40.6                    & 67.1                    \\
                                     & マクロ解析 & 1.00                  & 1.45                  & 2.64                  & 4.20                  & 8.61                   & 13.5                   & 30.5                   & 45.9                    & 42.6                    \\
                                     & 合計    & 1.00                  & 1.95                  & 3.73                  & 4.50                  & 8.37                   & 13.4                   & 24.8                   & 40.6                    & 67.0                    \\ \hline
  \end{tabular}
  }
  \vspace{1cm}
  \caption{提案手法における並列弾性マルチスケールシミュレーションの解析時間の内訳と加速率}
  \label{解析時間_提案手法_弾性}
  \scalebox{0.8}[0.8]{
  \begin{tabular}{cc||rrrrrrrrr}
    \hline
    \multicolumn{2}{c||}{node}                & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{1}  & \multicolumn{1}{c}{1}  & \multicolumn{1}{c}{1}  & \multicolumn{1}{c}{2}   & \multicolumn{1}{c}{4}   \\
    \multicolumn{2}{c||}{CPU/node}            & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{2} & \multicolumn{1}{c}{4} & \multicolumn{1}{c}{8} & \multicolumn{1}{c}{16} & \multicolumn{1}{c}{32} & \multicolumn{1}{c}{64} & \multicolumn{1}{c}{64}  & \multicolumn{1}{c}{64}  \\
    \multicolumn{2}{c||}{並列数}       & \multicolumn{1}{c}{1} & \multicolumn{1}{c}{2} & \multicolumn{1}{c}{4} & \multicolumn{1}{c}{8} & \multicolumn{1}{c}{16} & \multicolumn{1}{c}{32} & \multicolumn{1}{c}{64} & \multicolumn{1}{c}{128} & \multicolumn{1}{c}{256} \\ \hline\hline
    \multirow{3}{*}{解析時間{[}sec{]}}   & ミクロ解析 & 4.10×10${}^\text{4}$              & 2.10×10${}^\text{4}$              & 1.08×10${}^\text{4}$              & 6.01×10${}^\text{3}$              & 3.26×10${}^\text{3}$               & 2.13×10${}^\text{3}$               & 1.25×10${}^\text{3}$               & 7.09×10${}^\text{2}$                & 4.26×10${}^\text{2}$                \\
                                     & マクロ解析 & 1.54×10${}^\text{1}$              & 1.08×10${}^\text{1}$              & 5.97                  & 4.61                  & 3.74                   & 1.84                   & 0.966                  & 0.751                   & 0.405                   \\
                                     & 合計    & 4.10×10${}^\text{4}$              & 2.10×10${}^\text{4}$              & 1.08×10${}^\text{4}$              & 6.01×10${}^\text{3}$              & 3.27×10${}^\text{3}$               & 2.13×10${}^\text{3}$               & 1.26×10${}^\text{3}$               & 7.09×10${}^\text{2}$                & 4.26×10${}^\text{2}$                \\ \hline
    \multirow{2}{*}{合計に対する割合{[}-{]}} & ミクロ解析 & 99.96                 & 99.95                 & 99.94                 & 99.92                 & 99.89                  & 99.91                  & 99.92                  & 99.89                   & 99.90                   \\
                                     & マクロ解析 & 0.03756               & 0.05152               & 0.05543               & 0.07675               & 0.1144                 & 0.08626                & 0.07697                & 0.1059                  & 0.09506                 \\ \hline
    \multirow{3}{*}{加速率}             & ミクロ解析 & 1.00                  & 1.95                  & 3.81                  & 6.82                  & 12.6                   & 19.3                   & 32.7                   & 57.9                    & 96.3                    \\
                                     & マクロ解析 & 1.00                  & 1.42                  & 2.58                  & 3.34                  & 4.12                   & 8.38                   & 15.9                   & 20.5                    & 38.0                    \\
                                     & 合計    & 1.00                  & 1.95                  & 3.81                  & 6.82                  & 12.6                   & 19.2                   & 32.7                   & 57.8                    & 96.2                    \\ \hline
    \end{tabular}
  }
\end{sidewaystable}

\end{document}